一張圖解釋起高鐵原因

青藏鐵路都係方便運解放軍入去啫

將香港公家錢轉變為私家錢

多餘
行落嚟你阻到人咩
一個鐘同六個鐘你都無佢符啦

cap水 only

諗起起大白象嘅錢夠SpaceX升空失敗幾次就好想笑美國
刷高個GPA先係皇道嘛

是撚但啦 香港一早淪陷

一車車車落黎你實知,容易 road block,睇返89就知
但用高鐵秘密調兵落石崗/西九，你就冇佢符

講到你依家知就奈得佢何咁

如果係運速遞包裹則例外

咪撚on9啦
咁人地d遠程導彈洗唔洗運埋黎香港先發射阿

香港甘細，唔使高鐵開軍車都入到黎。

早排有次系九龍塘李惠利附近，見到有架解放軍車開住勁大既音箱播緊D大陸軍歌，系條馬路行黎行去，非常擾民。

咁運兵梗係講緊非常時期 動亂或者美軍來了我帶路既時候 有鐵路運軍備快好多

兵都話用陸路 坦克 導彈 自走炮 梗係用鐵路運快

咁關我撚事？
你講嗰啲完全係軍用
無打仗無動亂條鐵有咩用？
裝飾？

如果依家講明你個派解放軍行落黎解放香港，香港又可以點？派黑警去擋？

青藏高原陸路難行
又無海路梗係
香港口岸多
海岸線又長
航母駛入嚟都仲得啦
有需要咩
都唔撚識轉膊

支那艘航母？

你睇高鐵站有無裝卸區先啦
大型軍備都要出入口先得啦
貨櫃碼頭又多泊位又多重型吊機
唔快過你

洗乜叫軍隊落黎
香港亂大陸一聲令下港府同黑警就識做野
CAP水先係重點

純ff
香港段全地底，有通風口
真係亂起黎人地可以破壞
修復都比地面嘅路軌困難

其實呢個巴打冇錯，但點解有咁多負評